有冇巴打覺得機動武鬥傳G高達好撚熱血

BGM

冇

?

好正

鍾意閃光高達多過神高達

你幾大？

未戒奶

我覺得兩隻都好正

利申己訂

我估你幾細，鐘意G高達應該都岩睇勇者系列。勇者王同超重神會新少少，應該岩你睇

要睇膠街架

戰鬥男兒真係好好聽

最正係做法完全唔同,但富野諗既不謀而合

兩隻都咁鍾意

爭取勝利男兒像猛虎勇毅

仲有無粵語版可以睇返

新一派
東方不敗
王者之風
全新招式
石破天驚
看招
血染東方一片紅

武鬥傳世界第一